警方一哥請立即入黎(人手置頂)

請問身處身田人犯左咩法?
點解警察可以入商場亂打人?
點解可以封地鐵站
呢D係公眾地方?你懷咩有咩情況而要咁做, 請立即交代
請立即馬上交代

我只見到既情況係當警察出現後令到所有情況十分混亂

請一哥馬上出黎交代

Push 冇法紀係班犬

請一哥出黎馬上交代

根本痴綫，有咩必要入商場清場

打人打上癮？

請一哥馬上出黎交代

每一次情況都係警察出現後令到所有情況十分混亂

軍政府做野唔洗你教

請一哥馬上出黎交代！！

盧大總統萬歲

散左場.一哥可以出黎回應未
雖然你錄音機

大狗死撚左去邊